有無人plus機轉返iPhone xs?

依家單手控機而又唔會話d 野太細，好爽

我， 6s plus轉xs, 轉細機原因係拇指開始有點痛

手指真係辛苦
不過好似好多人轉max

Xs個moon仲要大過plus機

感覺好perfect

反而想知plus機轉max有咩感想

由7plus 轉返去xs 好好手感 睇嘢又唔太細

一年前
7plus 轉 x

同你一樣
不過係轉X

正常睇網頁，apps xs 係會細過plus 機ga wor

8plus 轉xs
mon size冇想像中大分別, 好揸同放褲袋舒服好多

plus機轉max都唔覺得有大左，轉Xs應該會覺得太細

X轉XS Max